雙程賊甫抵港 扑女子頭搶手機

【星島日報報道】專程來港犯案的「雙程賊」，昨在東鐵紅磡站剛下車，便趁一名女子邊行邊講電話，用硬物扑向其頭部，搶去一部價值五千元iPhone 7智能手機，兩名好心南亞漢睹狀，合力將疑犯制服交警拘捕。

警方稱，昨午二時二十分，在都會軒商場任職二十一歲姓李女子，上班途經停車場，被匿藏暗處戴鴨舌帽獨行賊伺機截劫，賊人用硬物從後扑向女事主，更將之推倒，搶走約值五千元的iPhone 7手機，隨即朝都會軒方向逃去。

李女頭部輕傷站起身，尾隨追截並高呼「搶野」，其時兩名南亞漢在附近一輛房車上休息，發現女事主高呼求救，見義勇為下車尾隨追賊，最後合力將疑匪按地制服。其中一名四十三歲南亞勇漢報案，警方接報趕至調查後，以涉嫌行劫拘捕涉案三十歲姓李內地漢，揭發有人剛持雙程證從內地入境，甫抵埗便即時找尋目標搶劫。

李女頭及手腳擦傷，疑犯亦聲稱背痛不適，兩人同送往伊利沙伯醫院治療，稍後出院，與兩名協助擒賊南亞漢同返警署，警方將案暫列行劫，目前調查疑犯來港有多少次，會否有同黨及牽涉其他同類案件。

蝗vs蝻
今鋪點拆好

緊係扑尻你 截左佢地糊

答案正確

I MEAN幫手禁尻住個蝗

強國專才湧港

可能係黑吃黑

睇結果,蝗輸